[Steam] Zombie Army Trilogy 特價2折仲有3粒鐘，要買就快!!!

最近做緊特價 80% off 原價$239.00 而家$47.80 #lme

steam頁面:

多人模式 gameplay:

狙爆喪屍兩粒睪丸: